WFH 真係好正

每日起身開電腦再慢慢食早餐, 睇住街上面D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 開outlook check 下email, 每日SEND十封email差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街排口罩, 或者買廁紙

HEA到晚上, 如果有家人就喺屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

WFH左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來WFH已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

必要時返office交通都快好多

可以考慮落街100蚊買2個口罩

本來搭車既時間仲長過而家做野既時間

唔係個個WFH都係咁

潮文嚟，見過裸辭搵工版

Work From Hill 仲正

你好叻呀

好多新人玩連登，唔玩膠都要俾你潤？

你唔講我真係唔知呀！你好勁呀！

讚你都要比你派膠？